好心班垃圾food blogger咪撚再上黎呃飲呃食啦

屌你老母
成日影埋d濕鳩鋪頭既濕鳩相上黎 又唔係眼光獨到 文筆又唔係特別好 同普通mk仔寫ig post差唔多
但又想做飲食界kol 周圍呃飲呃食
文尾永遠放個垃圾ig上黎乞like乞follow
好心你班撚樣走啦好撚肉酸呀

一句好好食就做到foodies真係得啖笑

又上水了